[殘卷] 有無巴絲去過算命 4

post1:
post2:
post3:
多謝 殘卷 巴打繼續指點迷津

請確保時辰正確, 農曆西曆男命女命寫清楚. 資料唔夠就唔睇, 因為睇唔晒.

農曆11月初4 時間14:30 (男)
想問大師姻緣同事業
麻煩曬

西曆1992年8月18日16時45分
早幾年衰到仆街 健康 事業 女 錢 朋友 咩都冇晒

我係男

年份⋯

西曆1998年2月14日 凌晨4:00
獨子
想問事業同家庭運
麻煩晒殘卷巴

男

有父蔭，用頭腦搵錢，運未起
A0

2016...嘩四個字一切沖都算少見
來近幾年都差⋯

過去幾年真係痴撚線真係乜嘢都冇晒 得返條爛命 仲未在生都算係咁
衰到幾時

無父蔭 都唔係A0

1992,sorry

單親，媽媽不在
長輩俾金器／玉器你帶
A0
事業運麻麻。

講漏左 男

早運差d，不過運就起
做工程？

做教育 早運真係差 想問運幾時起，同點做先好運啲

來近5年好D, 之後財運會再好D

唔該晒殘卷巴

姻緣比較遲, 可能2024先結
事業運一般

西曆93年8月17男下午4時

事業應該向邊個方向發展

西曆19881013
晚930
女
想問事業愛情

感謝

女 西曆 1997年6月5日 下午1時30分
想問事業運如何，同幾時會結婚 thx

殺氣很重, 似紀律部隊
阿媽多病痛
愛情幾坎坷

沒記錯好似做corporate law
不如試下做Bar

唔好漏咗我呀巴打 thanksss
卷巴 小弟 1998 7月28 下午5點左右出世 想問下整體運係點樣 因為真係好諸事不順 將來有啲咩可以做？同埋可唔可以同大自己三年左右既女仔一齊

西曆

有1 妹, 早運差
仲似有欠債
可以同自己大的異性一起

感謝

殘巴跳左我呀！仲有我！

殘卷巴 我冇細妹呀 屋企環境都算小康既 仲讀緊u不過收入cover唔到使費就真既 多謝話可以同大個自己既女仔一齊 但由我18開始就黑/灰到依家 所以想問下黎緊幾年會點 同可以做啲咩

香港 女 丁卯 丙午 戊戍 丙辰

事業幾時會最好? 而家搵工中，大概幾月會搵到工?
婚姻差啲.. 想知咩地方差? 會離婚?
殘巴麻煩贈多兩句，有勞...

西歷 1995年 6月 5日 20：10
男
靠投機可唔可以發達？

應該順利
命好缺水, 做金水行業
小心女性毛病

2021, 朋友介紹吧

完全唔記得, 重頭睇

早運差, 有1 兄?
1. 金融
2. 運算一般
3. 老婆會幫你很多, 旺夫的

農曆1993年6月29日 上午十一點二十分 女
想問事業發展
唔該曬大師

絲 西歷1992年10月4 10:07am
想問事業應向咩方面發展，同幾時會結婚 thanks!

都算有錢, 2029開始會有發展
2021異性會出現
捱多幾年, 2024之後會慢慢好起來
妻財子祿算好

西曆 1994年12月23日

早上7:15 男

想問下事業 姻緣

金融行業
呢十年會有不錯發展

你2021會經歷更低潮

過左會比較事事順利

哈哈唉 thx

睇落似窮低公屋

專業人士, 醫護?
今年有姻緣?
結婚可能要遲D, 2027?

西曆1986年1月26日00時40分

求姻緣 ， 雖然自己都算到無人緣命

西曆1998/05/17 14:25 女
前途迷惘 求指點

之前應該睇錯盤.........
有1兄1 弟?
事業似係技工
姻緣.......複雜D, 屋企兩老唔LIKE

幫下手睇，大師

西曆1986年1月26日00時40分

求姻緣 ， 雖然自己都算到無人緣命

似做公職
2018-19有姻緣

男西曆1988年11月24日早上11:15分
事業/姻緣,謝謝

獨子, 似有1 姊妹未能出世
家境算唔錯
姻緣2022睇睇

女
西曆 1994年10月13日 凌晨3點

想請問幾時有姻緣 同埋家庭運方面
謝謝你

愛情同事業
唔該晒

4兄弟姊妹，無父幹無樓

男 1989年 7月4日 下午18:22分 六月初二 酉時
想睇事業，家人，愛情，今年年中會出國闖自己事業，唔該殘巴

唔好漏左我呀 唔該哂

女 西曆1991 1月12日 中午12:00
想問姻緣，麻煩大師

係上個post到問過，唔好漏咗我呀大師
女，深圳出世，農曆1997年10月12日，時間唔知(上網睇過可能係辰戌丑未時)
父母健在，有一弟 ，我姻緣係A3
問題：有冇可能推到大概既出生時間？推到既話想問學業(畢業作品順利嗎？有冇機繼續升學定搵工好d？)，同埋感情(幾時有拖拍？)
感謝大師

西曆 1991/01/01 男 下午4時出生

想問事業同姻緣
唔該巴打 唔好漏左我呀

西曆1989年10月1日 下午一點 女
想問姻緣同事業

依家男朋友係咪將來老公？
幾時會結婚？將來老公有無錢？
今年轉工好唔好？

有勞巴打

有1個呀哥 事業就類似技工 做工程

推多次

男朋友2011認識?
2024可能結
try try

2017屋企人（父親？）有沒有事？

輕輕一推

推一推

大師好犀利
老豆check到有糖尿病(但唔記得係17定16年)，宜家每日都keep住食緊藥

都想問埋老豆健康如何，自從佢有糖尿病之後一直都好擔心佢，佢都五十歲啦

1994年12月30日 子時 男
事業 愛情

西歷

大師唔好漏左我

1. 幾好，隨緣
2. 2023應該走唔甩

舊po唔小心出多咗一次
西曆1998年9月21日 朝早六點幾 女
想問下健康 事情 姻緣 家庭
麻煩殘卷大師指點迷津一下 感激感激

犀利！我宜家就係做緊金融範疇

巴打唔好意思, 漏左係西曆

推一推 麻煩哂大師 謝謝

1995 12月31日 18:25p.m. 男 香港出生

想問姻緣 幾時先可以脫到單... 感謝

多謝巴打你回覆🙏🏻

早運差D, 來緊好D
財運還可以
A0

推完再推

多謝大師回覆

命唔錯, 做官的
最近有姻緣, 但係有D複雜

師傅唔好唔記得我 唔該晒

很想發達的命

等下..........

推一推，唔該晒

要等幾耐

唔多記得，是否同父母關係差？
係啱去東南亞/澳紐
很快就會流離浪蕩

Sorry, 係巴

姻緣唔好諗住，要來的始終要來

夏天會搵到工
絲打主觀意識太強

輕輕一推，感謝

夏天先搵到工會好大獲喎
主觀呀…某啲位會堅持，但其實又唔係每件事都係
咁婚姻即係咩地方差? 事業好係幾時最好?
tkss!!!

女 ，新曆：1998年10月8
舊曆：1998年8月18
時間：15:00
想問財運事業愛情
Thanks 巴打

應該唔得
財運一般

推

96/9/27 朝早8點幾問姻緣同事業

事業

輕輕一推

推~

好似skip左
輕輕一推

來近幾年應該有升遷

西曆 1995年1月13日 大概22:30am (亥時) 男
想問
事業(岩岩畢業，搵到份自己覺得ok既工，但想問問個發展係點)、
姻緣、財運
唔該哂大師!!

sorry，係22:30，手多打左am，感謝大師!!

做演藝事業?
應該很多人追

推下,thx

.........不太樂觀

西曆2000年12月28日 上午6:15
我係女
想問下今年學業點樣，多唔多波折
同埋上唔上到大學

兩樣都麻麻

輕輕一推,thanks

推一推 thanks

健康長壽, 但財滯多災

事業一般
姻緣、財運比較差

獨女跟阿媽
姻緣會比較遲

不是獨女

師兄你真係好準，如無意外黎緊幾年呢個命格既人真係有幾年會升遷

感激感激
但想再問問事業前程 依家返呢份工值唔值得長做 自己搞生意又有冇得諗
多災係指財運定事業定成個人生
仲有姻緣係咪冇咩機會
麻煩曬巴打 感激不盡

多謝巴打
事業呢幾年會唔會有大變動？
命唔錯既意思係黎緊都平平穩穩？

一家父母細佬祖母同住？
姻緣似2017開始，大概2021係轉機。
中年運先，會較遅婚。

推一推，唔該哂

咁大鑊 係咪要做好心理準備孤獨終老？

細個阿爸🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️？
起運遅，要捱一陣

西曆 1995年6月6日 09:50岀世 (大約已時接近十點岀生)

1. 桃花
想知多d關於感情生活 特別係嚟緊既戀愛運

2. 事業
其次想問下長遠既事業發展如何

最近特別係感情上有啲迷茫, 望樓主賜多兩句
Thank you so much

阿爸冇走佬，亦好健康呀
（補充少少而家做緊會計行業）
起步遲，但之後會不錯嗎，我唔怕而家捱
同埋想問下戀愛運點樣
唔該大師

照睇應該會做會計到退休
今年似有感情煩惱或分手

男女？

早子定夜子？

都唔得寫過咩⋯⋯
照睇就來，30歲前後

23:11左右

一家四口住
祖母很久以前已過身 祖父住大陸
外公零幾年都過身了 外婆自己住
同女友係2018開始

西曆2000年3月12日 凌晨00:30
男
想問事業愛情
Thanks

殘卷巴係咪漏左我

幫朋友問㗎我 所以再悄悄一推～

推推

事業不錯
姻緣麻麻

健康一般, 平生多災
金融行業?
姻緣還可以

2016破財不少
2017-18感情問題
2024或有一劫

西曆93年10月7日 男 凌晨5點半至六點半
想問事業 家庭
感恩

阿爸唔多生性......福氣淺
1. 今年感情動盪
2. 辛苦命

巴打漏左寶寶

西歷 1996年3月18，香港出世，時間唔知
想問事業同姻緣

唔該巴打

阿父的確唔太生性
大師可唔可以係感情方面講多少少, 今年會多桃花? 因為啱啱岀嚟做野都幾難識到新朋友

感謝

1994年12月30 23:11
想問幾時結婚
同埋事業方面

女
西曆 九四年 十一月月十三日
農曆 十月十一 辰時
想知2019年既姻緣運 對象會唔會出現？
唔該巴打

獨子, 阿爸應不在
長壽多災之命
工作是與機器或汽車有關?

呀爸尚在 做緊生意

朋友話睇過條命好重金 某隻太重有某隻好 係咪架

殺氣重, 似紀律部隊
婚後財運會好起來

事業需要吹銷?
32歲後運程會好轉

唔係金融⋯⋯黎緊想轉工 有無咩建議？
想問平生多災係咩意思？

推下

唔係wo 我做文職

巴打唔好漏咗我

幾好的命格，事業姻緣都不錯

似做公職或管錢的
有一兄長
大概30會結婚

1992年9月16日 時間7.20分
想問下愛情事業 唔該大師

補返係男

冇兄長喎我

push

我覺得可能係卯時。
獨子？曾經出國留學？

似有一妺。
2015/2018，人地愁時，閣下反喜。
2019運情一般，2020-21財運不俗。

辰時似有一大佬，曾經有個外地／遠方來的異性朋友？

農歷四月十日 下午一時 馬年

暫時2樣都無著落 以前一直覺得命好差唔同其他同齡既人....做黎做去都係D另類既辛苦工同埋轉過好多份都未有方向著落...
我做飲食適唔適合? 殘卷兄有無話我幾時先會轉好?..

冇年份冇性別，真係唔知點排

Sor 90男 農歷四月十日 下午一時

我搞錯左，係上午7時50分

獨子? 早運幾差下
身體或有損傷
似做銀行

唔係獨子，有幾個家姐
點差法⋯⋯可唔可以講下？
我做緊學校ta d工
所以轉工搵銀行會比較好？
身體或有損傷係咩意思

似撈偏
2017有姻緣, 2018玩完?

西歷92-2-15 around 11:xxpm
想問事業&愛情

麻煩哂 謝謝

1977-08-13 01:05 AM, 香港出生，男
真太陽時是 00:45AM
想問下個大運癸卯會點點？

Thx ching

女 1997年6月1號 6:05am
想問下姻緣同埋事業

男 1993年9月29 18:00-19:00出生
想問事業同財運，同條命生成點？

係呀今個月分左手，做政府合約工

但來緊想以投機事業做中心

西歷 1992年7月20日 21：08
想請問因緣事業 謝謝🙏

補充返係男
唔該巴打

男?

女?

推推.

我係女。thanks brother

睇落真係冇咁差, 飲食可以.
出門離鄉或許更好.

THX
目前搵緊工都未有回音... 同埋我人比較孤僻,朋友唔多,出門離鄉都係講人脈... 巴打有無話我邊年有機會/會有好轉呢?

母親非元配? 有同父異母兄弟姊妹?
娛樂演藝
2018應有姻緣

91 2月4 2pm 女
想問婚姻
準備離婚, 係咪真係無得救
離婚後會點

西曆 女

2010結？似乎有小三？

呀媽係元配，無兄弟姊妹
都唔係娛樂演藝呀，
請問我適合邊類型工作？

2018唔錯
姻緣麻麻地

2018事業麻麻地，感情就快來快去

......好似好多債咁..............
家庭複雜

可以解嗎?

可留TG?

父親緣薄
姻緣麻麻

男？

早運差，袓業凋零。
要32歲後財運先好轉。

係归

打錯左 係男 唔該大師

兩樣都唔係啊大師

師傅 唔好意思 係我多債定我債比人...

出身⋯差
父親唔生性
識親d異性都惡死能燈！

西曆1992年11月30日 凌晨2:00
女
想問事業同姻緣
麻煩晒

呢位巴打，命唔錯；官職人員，又有口才。
2019入新大運會更好。

2008同2018好似幾大鑊！

........順從長輩的命
早年出國留學?
25-34歲運情幾好

幫fd問1994年11月12日 20:45 男
唔該殘卷兄

有無聽過有類人成日搵人墊屍底，或行事上經常想搵人墊屍底，係咪一種命格？

1兄1 妹?
似做金融

紀律部隊, 絕對無問題
至少20年著制服
財運要38歲後

父母離異, 獨女?
......有點剋夫

自己打拼的命
有頭腦, 似startup人

1994年12月30 23:11 男
事業
結婚

似做官的, 2018年有升遷
姻緣 ...遲D.....2029?

2019會有野做
2022會轉職

Thank you

Btw2018冇升遷

1995年農歷正月初二，夜晚8:00 女

舊曆1999年12月初十 晚上8點35分 女
想知前途係點 學業工作 父母緣

女 1994年4月29 1305出生 想問今年運勢 謝謝你～^_^

一姐一弟？
出身比較差，財運很差
粗勞工作，辛苦命
腸胃疾病

有一個細妹
謝謝中師

有一個細妹
謝謝大師

係呀

獨女，早運唔差。
做醫療服務？
2018心煩，胡思亂想。
2019似會被轉職。

今年有無機會考到officer grade

女 西歷 2000年7月3日 清晨5:01
想問姻緣學業 謝巴打

.....睇落似六親緣薄
阿媽不在，有繼母
20歳前有d桃花，之後弱d⋯⋯

早運家貧，兄弟緣薄或不和
自尊心好勝心強，但又比女友老婆食住

出身唔錯，家業昌隆。有2家姐？
學業冇問題，爛桃花比較多。
大概27歲先會遇到真命天子。

2018-19財運都係差，今年好少少

唔好Skip得唔殘兄

唔好Skip我啊

本身昌隆⋯之後衰落
有一個家姐
真係多爛桃花 巴打好準

無盡感激
聽落應該幾好
財運最盡去到邊？
桃花又多唔多

阿媽不在身旁，有繼母？
極多小人，真係黑白兩道都來搞你咁⋯
2014年，可能有事與母親有關？
讀偏門學科，哲學數學神學？
早年有一場大病或意外。

感謝殘兄賜言

唔該大師，我想睇事業邊方面好d

出身少康，有一兄長。
似做會計
基本上，一生本順，係來近十年辛苦少少

男 1996年11月8日上午8:30點出世
想問事業愛情
有預感失業 應否讀master？

有父幹，1大佬1細妹
大半生唔憂柴憂米
2018有斬獲，2019有變動
書幾時都可以讀，運唔係年年有

有同父異母兄長?
2015已經破財..........
運滯D.......
姻緣運睇2021

謝謝,想問殘卷兄你話我幾好的命格,事業姻緣都不錯,
但暫時2樣都無著落... 咁請問未來會否好D?? 定係之前睇錯左

殘卷兄

1999年7月1日 16:40 女
想問學業/事業方向同愛情
唔該殘卷巴

西曆 1999年7月1日 16:40 女
想問學業/事業方向同愛情
唔該殘卷巴

2000年1月16，20:35，女
想問條命好唔好，前途 同桃花

阿爸是2008走？
財運算唔錯
2020會有d事

坦白講⋯唔算好
雙親早離你而去
似撈偏，揾食方法太大正路

2004
係邊方面既事 財運？

西曆1993年12月24日早上0630絲
想問健康同感情

八字咪亂咁俾人

或有病或意外

做HR？鐘意食壽司？
好酒，傷肝

想殘卷兄望吓我嘅感情同事業
94年 9th nov 時間係零晨三點幾

女？

無錯 唔記得講添 sorry

感情⋯比較差
遇到的都不是好人
母親非元配，有異母兄弟？
18歲果年似有事

做會計？
32歳前最好不要結婚
18歲是阿媽吧⋯

6歲喪夫？
認識的異性是從遠方來的
38歳前後…怕有官非牢獄之災

喪父、打錯❌

建造業，超好，酒就唔開心果陣飲多
感情呢？

不愛老公愛情人

父母健在
想問下今年會唔會轉工/考到入政府

西曆 1990年11月05日 09:10am 男
想問下事業、姻緣、財運
仲係A0 好擔心

考消防?

2018都算唔錯
想發達的命
姻緣......弱D

冇乜感覺,唔差,但唔算好
因為天干合,所合之物是一生所追求之物?
但問題求唔求到先
妻財妻財.....弱D即係財妻都求唔到

母親非元配, 獨子?

全錯
是元配,非獨子

巳辰交界,對過盤點都係傾向巳時多過辰

輕輕一推 真心想知咩行業岩自己 好迷惘

巳時, 2015應該有斬獲
有一妹?

西歷 1999年 11月30日
1445
問學業同事業

有2妹?
理科人, 但成績不太好
事業唔錯

西歷 2000年8月21日 3:54 女
想問學業同姻緣
唔該殘卷巴

輸到仆街
先贏後輸倒貼
一妹

懷疑將會忌庚辛乙之年

可唔可以解下？
前程 絪緣
Thanks

覺得辰時, 2015四庫全沖, 正偏財都散哂
妹屬狗吧?

喜金水, 所以似做金融
2016轉行吧?
來近5-6年都有D運
姻緣睇30歲

Thanks
想問多一句如果落決定
應該都係要順其自然
根據自己嘅感覺？

屬雞年

可唔可以講多啲 父母今年身體都真係麻麻
目前冇參與撈偏嘅，你係想講我搵食方法唔正路？
唔該殘卷巴

比較花心，2017換個畫？

男 1984年3月1日 朝早5,6點
想問下事業 姻緣

暗地裡有毛病⋯⋯又怕人知曉⋯⋯
小財有，大財就算了
姻緣有都唔敢去馬
做backend support

多謝大師

學業冇問題, 上到大學

2020結
財運還可以

謝謝大師
同埋想問下 之前有人同我講過話我個名改得唔好 會影響到運氣
因為我個名有個 「芷」字 其實係咪最好改一改名？

收到巴打 我會小心 唔該曬你

唔該晒
之前有聽過遲婚好d
咁就2020結

大師 請指點迷津
原本諗住今年買樓 出年結婚
但近排跟女朋友關係出現問題

２００９識？

2014識

男
1994年12月30
23:11左右

想問下事業 姻緣方面

女 西歷 2000年8月10日 早上6.25
想問姻緣同學業 謝巴打

女 西歷1992年9月7日 下午三點幾出世
想問事業 婚姻

2014年7月？
2015入新大運後，運情相當差⋯
2017或者出個一d意外
感情過到中秋未必過到埾誔

2014年1月開始拍拖 2015確實係差
2018開始行運 工作都順利
但感情越耐越差

今年已經35 我都想搵個對象結婚 但都唔知有冇機會

其實算唔錯。
冇父幹，要靠自己打拼。
A0, 可以做官。

好準 多謝巴打

成日跟著阿爸搬家移民？
姻緣已出現，31歳可以結。

家境唔錯，有二個比你大的兄弟姊妹。
不過家業不會讓妳繼承，你要靠自己打拼。
姻緣比較差，全部爛桃花。

巴打完左啦?
佢屬雞..

你想知道什麼？

似做marketing/promotion
29歲姻緣到

而家即係辰定巳
32歲後起真係喜神運?
姻緣幾時會有

同埋會做乜....基本上冇乜人估到我做乜

工作好難估......咁多行
做廚房?
32歲後...唔似

喜火?
寅午戌合火化火
唔係廚房 文職打雜
但基本上出世到呢家都未好運過

我讀小學曾經話要移民去英國，但最後去唔成

有一個哥哥 家境唔算好 但的確桃花差

男 西歷1989年1月3日 約凌0015時出世
想問財運同事業

謝巴打

凌晨

男 西歷1990年6月14日 23:45出世
想問下事業，姻緣，同近年狀況🙏🏻
事業想問下下次升職會係幾時
姻緣想問下幾時結婚
唔該晒🙇🏻‍♂️

男 西曆91年1月4日 0845
想問吓財運 姻緣

謝巴打

出身小康，有一兄長。
A0, 𢦓績不錯

10歲喪父，與母親相依為命。
應未婚，2017有姻緣。
事業麻麻…

你父親都幾惡吓！
2017有血光之災？
財運差
姻緣差

同埋我想問埋我學業方面會點

麻煩了巴打

爸爸媽媽都惡吖

2017自己就冇，但係係勞心嘅一年，阿媽阿婆都係呢年先後走

財運差都係，見到攞唔到

姻緣差都啱

幾時先改善到？？

可能先天有遺傳毛病，肝臟或腎臟⋯？

我自己？？
係眼唔好，大近視
同埋係細個氣管唔好
又唔覺有特別遺傳病

殘卷巴打

好奇問問
改名會唔會好命 d ?

我睇辰時，所以事業運因日時兩柱天尅地沖，難有發展⋯⋯

大大力咁推
求大師指點

你老闆自己都自顧不暇，佢隨時愁個你。
2019應該唔得。

巴打唔該哂

但15年有贏幾萬再輸十幾萬bor
而且辰時孩童時過得比巳時好
但我真係唔覺有好過
而且一遇金水之年都黑仔

有勞殘卷巴打

人地都係驗盤 唔係咒你
算命梗有準有唔準 佢算我就好準
佢又冇收你錢 又冇叫你做咩
免費幫人睇咋喎 都叫神棍？
唔準咪算囉

比較貪新鮮的人。
身上似有，疤痕或損傷。
16歲時似有災。
除poppy love外，應該A0.

似蜜運中，28歲應可結婚。
是醫生？

16歲果時冇野呀
係A0，冇正式拍過
想問下大概幾時會搵到個啱嘅人

唔似做公職。
姻緣ok, 30應該可結。

西曆1996-08-09 12:08pm 女
想問下事業同姻緣
今年會唔會轉到工？
同宜家既男朋友可唔可以去到結婚？
唔該

私人市場可以, 其實財運唔差, 識得積穀防饑

2019可以轉工
可以結到婚
........35歲大凶.......

個個師傅學個派唔同 個個情況又唔一樣
樓主又唔係咒你死老豆
敢問佢呃咩騙咩？

輕輕一推，有勞巴打指教

師兄 我路過架啫
樓主幫我免費算過又幾準下
佢算你唔準 咪一笑置之囉
何必惡言相向呢

西曆1992年10月23日 時間不明 女
想問一問 事業應該向邊方面發展因為好迷惘
如果可以嘅話 財運同愛情都想問埋thanks殘卷兄

1. yes, 好波動, 似轉工
2. 姻緣比較差.......最好31歲後先諗

殘卷新症睇嗎

2018比較差
2019-21會好, 想做官吧?

再推一推

大凶係指有意外果啲？
唔該哂巴打

齋睇好似唔錯⋯
不過睇正d⋯⋯祖業凋零，冇父幹，全靠自己。
財祿都外人所奪，運也行得不太好。

1994 2月12日 早上6:30 男

想知我兄弟姐妹多少個

thx

2個妹掛？！

殘巴係咪漏左我

殘卷巴打
指教指教

殘卷巴打
西曆 1995年9月27日 05:00出世 女
想問事業同姻緣 麻煩你啦

想知道你係用咩睇法去CHECK 數目
我初學八字

實際上我有一個家姐
但頭先同阿媽傾野
先第一次知道原來最重期仲有個哥/姐(無問佢男女)
但係死於腹中
所以想知八字有冇得睇

家姐屬猴？感情麻麻⋯
六親當然有得睇。

巴打教書吧？有大近視或遠視？
父母都好鍚你！

西曆1992年3月30日
上午10點55分
男

想問下
健康 姻緣 財運 同事業 唔該

[member] 西曆 1993年12月19日 凌晨4點 男
想問下事業 ［/member]

家庭：父母雙全，有一弟
事業：與機器或汽車有關，似回收、修理
運情：早運比較差，25歳開始已經利用頭腦打天下，45歲後應該相當富有

想追問下學業同健康 想讀下書

家庭：獨子，冇祖業靠自己打拼
姻緣：近年有桃花，應該可以結果
運情：前半生似做公職人員紀律部隊，後半輩子會有不錯發展

家庭：冇父幹，命中本有兄弟緣，但看起來只有一妺
運情：近年壓力大，諸事不順；2020才會好轉

西曆1997年8月29日
上午4點55分 女
想問事業，非常感謝您

2015升過？2020似有升遷。
2018姻緣到，36歳可結。

15有呀
雖然16都有
女友係15年開始既🤣

家庭：出身小康，父親疼錫，似有1弟
事業：靠口才搵食，近年一般，2020會變好

男 西歷1989年1月3日 約凌晨0015時出世
想問財運同事

有勞巴打

西曆1998年1月18日
上午2點12分 男
1.想問姻緣，同現任女朋友可唔可以百頭到老？
2.想問事業，依家我對未來好無方向
希望唔好跳過我，非常感謝您

獨子？
1. 還年輕呢
2. 與祖上做的工作相似，事業運一般

家庭：母親似不在，有一姊
事業：有頭腦，如不是公職人員，亦可發
姻緣：比較弱，相信未有著落

時辰踏界⋯
如果是照睇的早子時，兄弟姊妹比較多。
如是上一日的夜子時，兄弟姊妹少d，命中多d風險。

西歷1990年4月7日 男
早上9時16分出生
問姻緣事業
感謝

感謝大師

有勞巴打～
我男 1997年5月16日 大約下午1點出世
想問下姻緣 財運 家庭 事業～
上年朋友，事業咩都冇晒，年尾又密密病，黑到極點

[member] 舊歷1986年10月初11 今年的事業同姻緣有無起色[/member]

冇時辰？

2018流年完全破壞你大運，所以GG
2019會好很多

咁請問事業係咪會有起色？ thx巴打～～

農曆87年2月12日 子時 女
想問事業運
同埋婚姻如何？會有第三者嗎？會離婚嗎？

西歷1991年10月26日19:05 男。
問今年可否轉工
多謝巴打
有無機會入政府工

家庭：父母離異？命中似是3兄弟，你排最末
性情：口才好，異性緣不俗，有點花心
運情：早運一般，30歲後有20年大運

有，2019可成事。

Btw
感謝巴打

西曆1996年11月19日 上午4點正 男
想問下家庭 事業同姻緣 唔該巴打

殘巴漏左

男定女？

家庭：父母雙全，有1妺
運情：早運好，事業運也不錯
姻緣：差d，2022必有問題

無妹妹 我都想有 btw thx

唔會係壽司師傅掛？
A0

讀緊書
A1

輕力一推
萬分感謝

2018有賺到錢！
做工程的？2018有姻緣？

家庭：獨女？父親似不在。
2017有爛桃花，福祿較淺薄。

2018有升到職 係搵多左好多
2018分左手 但又搵到新女朋友
小弟做金融
感謝大師

家庭：似有弟妹，但關係唔好
運情：整體運比較差，工作前景也不落觀

有一兄，父親健在。
年年都爛桃花。
不過都唔該你。

加多個 孖生家姐 晚上6點尾
想問今年工作運 可唔可以做到自己想做嘅
可唔可以化解
Thank you

空姐？

1994-06-16 ，女，1400 PM
想問姻緣同事業 好頹
多謝巴打

巴打
1997年11月27日 20:30出世 女
想問學業金錢同愛情 麻煩你啦

No ar

卯時的話⋯⋯
家庭：有一妺？父母雙全，典型直升機家長！
姻緣：大概20－21嵗有一段感情後，至今冇咩著落。
事業：2018入新大運應有好轉，突然賺多很多的感覺。

2019母親或有毛病、2020有破財之事。

麻煩大師

前半生運情不濟，姻緣可能要36歲後。

似乎有1兄長。
早運差，25歲後才會好𨍭。
腳踏實地吧⋯⋯

西曆1995年9月29日 女 凌晨2:45
想問事業同愛情
麻煩哂

似有一兄弟。
2018有意外之財。
唔似出外闖天下嘅命。

西曆 1985年12月5日09:30上午男
想問事業運， 感謝！

今年流年不利，有大變動或交通意外。

2019年事業會有變化。

咁大鑊？有無話邊方面有事？
另外，事業運幾時較適合進攻？

Thanks

麻煩大師指點

有一個細妹
同宜家男朋友將來會點？
多謝巴打

家庭：獨女，父母不睦。
事業不太樂觀
2017入新大運後更不利姻緣。

早運算ok, 15歲後反覆一d。
2019入新大運，事業必有變動。
夫星出來了，來近幾年會成事。

巳時的話，似乎父母雙全，有一細佬。
上一大運的姻緣，2015bye bye 👋
28歲或有新姻緣。

西歷1997年6月9日 女
1230 pm出世
想問下姻緣同事業
麻煩哂

桃花很旺、很旺、很很旺
唔駛做靠人養都得

巴打漏左我

原來打錯左
係87年農曆2月12日 午時 女
唔該大師！

男
西曆 1976年3月9日 9:45am
農曆 二月初九
想問下事業、姻緣、財運
感謝大師!!

家庭：比較複雜，似乎有異父母兄弟。出身不太好，年輕時有異性緣，98年出了點事。
財運差，15/18都破財。

2014姻緣到？

多謝哂
事業上會係咩類型嘅變動？好定唔好？

咩意思

西歷1991年9月16日 男
早上11時出生

想問事業同愛情

家庭：出身小康，三兄姊妹，你最小。
成績幾好，不過姻緣差d。似會計／精算。

農曆1990年七月十一日凌晨零時十分香港出生，男性，2018 遇到麻煩事，2019能圓滿解決嗎?

家庭：一兄一妺，父親緣薄。
事業一般，很多變動，15年、17年如是。

時辰踏界⋯
敢問2012有沒有事？

大師覺得我婚姻ok嗎？
黎緊有冇事業運呢？

巴打 我之前搵你算過
但想下今年既姻緣同事業？

1991 年12 月27 日 午時香港

一般偏差

唔好意思巴打
您係咪覆錯左

Thanks 大師
我已經差左好耐，會唔會一直差落去？

實情有d偏財運，不過財來財去，花了又沒儲蓄。
桃花都是爛，兼破財；要38歳後貴人是出現相助。

獨子，頭腦口才都好，但覺得有點懐才不遇。
大器晚成的命，之後幾年水運會好d。

西曆 1988年 2月9 日 亥時出世...

想問事業運..同埋來緊呢幾年大約運程應該點行...謝

大師

我是男

照睇是從商的命，似是繼承父業的。
貨物是外來的，而且有點危險性！
2018是生意上出了問題，應該是前因，戲玉係今年，並不樂觀。

如冇睇錯爸爸應不在，十八歲前相當坎坷。
2016-18流年不錯👍🏻，但是來近三年會差d⋯⋯

大師好準

個老豆無死，不過同死咗已經無分別。

另外想問 我自己做緊醫護行業，來緊想轉去相對比較穩定既部門度工作（想做物理治療部）轉到既機會大唔大？轉唔轉好？

中ar
以前做左3 年工具人之後個女仔搵到仔
前牌又同個追左半年既女仔問我點追某個男仔
感覺好攰，好似要做一世工具人，永遠唔夠人爭
錢又草得唔多

[Member]我爸只係基層員工，我亦冇做任何生意。家住公屋。[/member]

⋯⋯這樣子，可能會到2022先能解決

打算2019結？
不是教師，似補習教育的。

2014結左婚

其實依家無業
我都唔知搵咩工種好
所以想問下應該點行

即係要撈偏？
桃花已經爛到不行，幾次都唔夠人爭

巴打你年日伏吟，月時反吟⋯難搞d

女 1998年農曆7月11 上午10時10分
想問姻緣同財運
唔該巴打

即係點？
可唔可以淺白d
Thanks 巴打

似有一兄長，出身寒微。
2018幾差，阿媽可能有d事。

女 丁丑年七月初八日 辰時
想知家庭 事業 愛情 感謝巴打

獨女，12歲時，母親似乎有事。
事業一般，姻緣應該唔差

12歲 老母開始自己捱大我同呀哥
請問大師可以講多少少事業方面嗎 想知有冇適合從事邊方面嘅工作多啲

女 1994年8月15日 朝早9點
想問2019年姻緣同事業

做model

不了不了

是否有個不太成才的兄長？
2018似乎有姻緣，或許不是真命天子。
做電訊行業？

Pish 巴打咩係年日伏吟，月時反

89年11月7日上午10時
想問姻緣 有個7年男友分隔兩地
另外想問有冇機轉工或轉行呢
感謝！

嘩，巴打殺氣重到不行，如非早運唔錯，話係悍匪都有人信！
似有一大佬或家姐，唔通係大廚？

40多歲前事業應一帆風順，可能有二段婚姻。

同埋想問有無話適合做咩工種 呢排都唔係幾如意

口才好，古靈精怪計仔多，做marketing 吧
2021或有桃花

絲打高學歷，有頭腦，又有d藝術細胞。
事業同數字有關，可能是會計。
2017可能父親有d事。
2018年，似乎有外人來搞局，
2019會好一點，不過2020會麻煩d，捱過了就可以。

捱過農曆新年再想

Miss 左我
唔該晒

1995年農曆10月14 午時 女
想問事業同姻緣
唔該

多謝巴打指點

但e家做緊it，係咪難有發圍機會

桃花運係咪真係好差

大師幫幫手

有一個家姐
咁2019年有冇姻緣
做audit 9

姻緣ok, 40歲事業會有大𨍭變

男 1998年11月10日夜晚8點55出世
想問到下姻緣同嚟緊應該繼續升學定出嚟做野好？
唔該

捱過2019會好d

早運是否走難般的四處跑？

似三兄弟的命，你排中間。
直升機阿媽，做陣野先再讀唔遲。

似公務員，2018母親有d事。
姻緣很差！
財運也弱⋯

女命?

1992年8月22日新曆 上午11:00
問事業同姻緣

2016似有感情煩惱
2018家中有事?

男 1997年11月10日 10:00 ～11:00 am
就畢業想問前途 同 事業
同埋想知係咪冇咩財運

本身家庭就不太和睦，似有異父母兄弟姊妹。
事業運不太好⋯

想問下紀律部隊 例如入境 海關
又算唔算金行業？

人緣幾好，財運不錯。
2014應該有d事。

香港出生

西曆1993年12月23日 20:45 女
想問下事業同學業
Thanks

係，見財化水的命，投資都是先蠃後輸。
姻緣也是等了又等，最後自己唔緊。
事業運可以，不過是大器晚成咁。

咩叫最後自己唔緊？

同埋想知做邊行好

巴打係土命，紀律部隊果d屬木

外表一d都唔緊張。
公墓猿

男 1998年12月10日 上午11點左右

想問學業運如何 感謝殘卷巴！

做生意的命，學業成績不錯

係咪似係平平穩穩咁過人世

土成局先叫稼穯，巴打你唔成局。
投資係水為財，巴打土太重⋯⋯剋水剋財

明白
啫係普通窮撚命一條

大師 幫手睇睇

關係好少少，但是唔close

男，西曆1995年3月18日，大概早上5點到6點出世
想問問因緣同事業

呢個盤，好似之前問過？
2018入新大運後，情況應該轉差⋯⋯
事業可能會有變，姻緣都是差d

算是有父幹，兄弟姊妹多，似有一姐一妺。
2018事業有變，應該好咗。
今年事業都好，不過自己可能會病。

漏左

大師你漏左我未睇

咁事業都係轉差?

⋯⋯你俾番西暦吧

家庭：獨子，與父親緣薄。
近年成績唔錯，相當進取，似商科人。

其中一個盤，似獨子，與父親緣薄⋯⋯大概是八歳左右。
另一個盤，似乎有個細妹。

西曆1996年12月10日 下午14:30 女
想請問 事業 家庭 姻緣 麻煩大師

如果巴打未訓 麻煩你了你

1990年12年05日 男
~9:30a.m. 左右

想問下姻緣同事業
健康就...一直都夠差 自己知自己事

似乎有一細佬。
18-19歲已經拍拖？2016-17換畫了？

似有大哥，是父親的掌上明珠。
姻緣應該出現了，31歲會結，丈夫幾能幹，不過俾你制住。

[/member] 1994/10/14 17:35 女
想問下愛情運
[/member]

有父幹，有貴氣。
似呼吸系統毛病。

唔該巴打! 我而家嘅男朋友都拍左幾年幾穩定，謝謝你~ 另外想請問埋事業，岩岩fg迷茫中。。。

西曆1999年4月20日 下午12時左右
女 想問下
1.事業順唔順利
2.依家男朋友會唔會係將來結婚嗰個
3.將來會係貧定富
感謝巴打 祝新年快樂

殘卷大師

1992年3月17日 下午14:23出生，女命，香港出生

想問姻緣同事業運🙏🏻
謝謝！

2017-18姻緣到，今年要結婚都得。

2019似有人同你爭⋯

壓力超大咁⋯
2019入新大運會差d，2021很差。

大師plzzzzzzz

其實1月啱啱開始已經唔見左銀包⋯應該有排挨

改名先岩

做醫護？
姻緣差d。

Lm

唔係做醫護呀～
即係今年都難d出pool?

如果時辰沒錯，命運都幾坎坷。
2018家中有事。

巴打可唔可以幫我睇睇

大師

獨女？是否有音樂或藝術天份？

1994年4月16 大約零晨一點 女
想問事業同姻緣

似3兄弟姐妹，你排中間。
海歸學人，可以做到高級官員或大公司管理層。
2023或有姻緣。

嘩！2018都幾濕滯⋯
似乎有異性朋友出現，睇落要捱世界的時候。

西曆1996 12月10日 朝早6:30 女
想問姻緣同學業 升唔升到大學 幾時遇到命中注定個個
謝大師 新年快樂

姐係唔係咁順利？

姻緣較弱，財運都弱。
若果不是做醫護，命中會被針戳或打針。

學業呢

西曆 1991年12月3日 上午7:53
想問感情 同男友發展會否順利 謝謝

祝新年快樂身體健康

九五年三月四日
4:30 AM
男
問事業同姻緣

我係女 唔好意思

似做數據、會計。
姻緣會比較遲。

幾多兄弟姊妹咁，你排第三？
早運不錯，30歲後會差d

2017似有災。
2020有財運。

新年快樂
1995年1月9 早上約630 女
想問姻緣同學業
多謝大師

大師唔好漏左我呀
祝大師新年快樂！

獨子
最近無左份工
想知多啲關於事業既野

西曆 1988年5月8日 凌晨5-6
問事業同姻緣
唔該大師

巴打🙇🙇個女岩岩出世，西曆2019年2月4日11:36am, 麻煩大師講下佢生辰八字及有咩改名要注意地方？ 謝謝🙇

Payg

似乎有一大佬。
命格其實唔太差，只是早運行得差。
爸爸似乎很嚴，但是係為你好。
34歲後運情轉好，2028-2033要把握。

坦白講，不太樂觀⋯⋯

還好，無需擔心。

絲打應該幾靚，似出外搵錢的工作。
似有兩段婚姻。

麻煩殘巴 唔好skip呀唔該你

真是有d偏財運咁，2013應該破財不少。
早運不錯，2014後差d⋯⋯依2年麻麻。
2021會好d。

都似，搵幾多洗幾多

咁健康同姻緣呢

唔該大師

西曆19860203
15:15-30 女
想問事業 家庭 愛情
thx!

似有二姐，關係麻麻。
姻緣麻麻，特別2016之後⋯
今年會有很多事情、變動⋯

咁係有一細佬，2018父親的事！
讀建築系、工程的？

大師唔好skip我呀

出身麻麻，沒父幹。
A0，設計行業？

父母離異，有繼母及異母弟弟？

2000年3月13 下午3點
係外國讀書 想問下學業同姻緣
多謝大師

變動係指工作？

排多次隊先
想請問下事業，唔該巴打
另外男朋友俾我制住係咪我會克佢

無離異呀 都無弟弟

沉悶文職 想轉行
拍緊拖

Oh Sorry, 睇錯字.
命中應有一兄長, 可能沒出生.
12歲前運唔錯, 命中喜火, 來近3年水會麻麻........
容易有心血管毛病.

有一個姐姐
咁想問問學業如何 來年能否順利畢業
未來事業點
今年好多試考 好大壓力
多謝大師

順便問埋姻緣 會唔會同而家呢個男友結婚

西曆1988/11/30 早上7:30
問事業 感情
謝謝

2014識？32歳有機。

⋯這個⋯父緣很薄。
財運不濟，福祿較少。

煙酒問題，姻緣隨緣吧⋯⋯

好彩唔煙唔酒

11歲出國，16歲拍拖？

唔會，但是一生幸福都係靠老公。

1992年10月23 朝早7點 男
想問姻緣

18歲出國讀書 ，未拍過拖

1995年10月29日 女 早上十點
想問幾時有拖拍同適合做邊方面既工作？
謝謝殘兄

姻緣來得遅，25-6吧！
大概38歲結婚。

反而媽媽嚴d，不過近尼幾年無乜點理我。
咁我係唔係34前都無咩財運同姻緣

獨女，數學會計的樣子。

2017有桃花，但整體姻緣很弱

多謝你
真係唔到我唔認命

巴打好似幾坎坷⋯

1996年8月13日 午時岀世 絲
想問屋企運同姻緣運
好似感情路好唔掂，屋企又冷戰到仆街又吵又分

93.02.25 午時 女 問事業姻緣

阿父火爆，有欠債？
經常不在家，2013開始每況愈下⋯⋯

火爆，但無欠債，佢算宅家的

1996年7月4, 12:43pm 男
想問事業同姻緣
唔該大師

絲打d運情⋯⋯奇差
近年或許守得雲開

從商，想發達的命。
2018有d運道，來近幾年差d，2023有災。

西歷95年10月30日 午時6點半 男
想問事業 財運 同 姻緣
唔該巴打🙏🏻

我希望自己做到女強人可以靠自己，巴打咁講我好似最後會做主婦 係咪我事業運好差?

午時6點半即係？

自尊心強、自尋煩惱，心理鬱悶、難訴苦。
今年犯太歲，特別要開懷。

似三兄弟姊妹，你排中間。家庭比較複雜。
應該還是剛開始做嘢，仍在轉職嘗試中。

漏咗我啊巴打

打錯🙏🏻🙏🏻係6:30 p.m. 唔好意思

2022或者有

巴打

我份人係認真L黎
犯太歲有無咩特別要注意

西曆 1994年1月22日 大概凌晨2點 女
想問第時另一外係點同會唔會有子女
同埋事業如何
先謝過殘卷巴打

西歷 1998年5月27日 傍晚6點幾近7點 女
想問下事業同埋姻緣家庭庭運
唔該🙏🏼🙏🏼

咁幾時會有姻緣？

1989年11月10日 (農曆十月十三) ，辰時，男

請巴打指點一下 事業，愛情。打算到上海工作...今年沖太歲...

謝謝殘卷巴打。

Sorry 係另一半， 打錯字

宜家只係打工仔一名
意思係將來會從商嗎？
最近的確有咁諗過
同埋係咪一生姻緣都多波折

輕輕一推

男阿師傅

兩樣都係？

1996/05/06 1點左右出世
想問姻緣同事業

麻煩巴打

西曆1993年12月5日 凌晨12點15分出世，男
，想問下應該入政府定係私人市場打工， 將來會唔會有機會揾到大錢，會唔會有貴人，啲運幾時開始黎 麻煩大師

私人市場

有

貴人都係蠢人

如果唔係 點比你呃

老來傷官見官 有機會要坐

就希望你樂善好施 君子取財 取之有道

希望你能夠搵到就做吓善事

比較運滯…
2018差，今年好多了

紀律部隊唔太岩
下一位今年試試

咁今年有冇機會出到pool，同埋出年fresh grad有冇好既offer
麻煩大師

財運不錯，會計精算
移民有機

大師 #:~

殘卷巴打仲有我呀！
十萬個感謝

35-36歲就會有

1993 -04 -25 4am
男
想問事業 同姻緣，感謝！

事業唔錯，28-29姻緣到

但事業出現左問題
係唔係個人性格有問題？

即係而家現任不能到最後嗎？

早運麻麻，父母離異？
9嵗時有d事？
2015遇到很爛的桃花？

事業運一般
正緣大概是31-32歲，36可收成正果

正缘未，別想太多

之後幾年，運氣頗差

犯太歲，今年看開d

命格不錯，似做數據丶會計的。
桃花不少，特別是近幾年。30可結

34嵗後事業會有發展，妻子有助力，財富會增值。

巴打你好
1996.08.15 04:50am出世
想問事業金錢愛情

整體不太如意

巴打可唔可以幫手睇睇事業運，唔該

西曆1992年10月14日 下午10:30出世，男
想問事業
求大師指點迷津

西曆1996年9月4日上午8點35分 女仔

想問下事業愛情家庭朋友財運如何
唔該曬！

成日覺得自己有啲賭運

女

家庭不太和睦，16歲時似有問題。
姻緣差d，2019也是不太好的流年。

似早婚命。
有d父幹咁，口才好，早拍拖。
16歲散咗個？

西曆 1996年10月21日 上午9:20

男 想問事業 請指教！！！

19871205 4am 男
想問近幾年各方面

希望殘卷巴可以贈幾句

2021會再來一個

Offer 今年有，出pool就等吓

似獨子，未婚
學業事業不太如意
命要起火，來近都係水年

家境清寒，似有一兄弟
2018似乎有異性埋身，不過不了了之
2023會有姻緣，今年運滯d

多謝巴打 祝巴打都事事順利 生活如意

2001年 2月15日 8am-9am
想問下呢年有無機會拍拖同埋想問下家庭同人際關係方面 thx

我係女的

但我出年先fresh grad，出年有冇好既offer
同埋姻緣方面係咪黎緊幾年都冇乜起色
麻煩大師

19980704 7-8am 女
想問下今年有冇機會出pool 同學業方面如何？
唔該巴打

西曆 1993年5月18日 早上7點 男
有勞大師指點

西曆2000年3月7日16:30出世 想問事業同姻緣 女 感謝巴打

父母似乎做生意的
可能有d富貴病⋯⋯
2026或有危險

有2個家姐，阿嫲幾錫你？
事業和宗教有關？

2個家姐中
但事業同宗教無咩關係..

相對自由的職業，可能是programmer
父母貌合神離，家姐與父親關係比你好
至少大學畢業，拍過吓散拖咁，正緣似未到
2019職業上d阻滯

職業上有咩阻滯？人事上？
正緣幾時會到？

命格不錯，貴格女強人
健康應該沒大問題，係姻緣弱d

有一家姐，父親不在？
基本上冇福冇祿冇＄財？

父母健在， 有2個兄弟
幾個月前裸辭完，到呢家都未搵到工， 好迷失

大師唔好skip我

西曆95年10月10 下晝13點 女
求問財運 事業 同姻緣

多謝大師

女 西曆98年4月20日 12-1pm 出世
想問姻緣同健康 感激大師

麻煩你啦大師 我係女㗎

個post又差唔多爆seed, 邊位巴絲方便幫忙開個新post, 我自己唔鍾意開post.

hi已開 拜託了

西曆1994年12月7日早上9點半 女
請大師幫手睇睇婚姻 同埋 呢一兩年內上唔上到樓
幫朋友問的 佢好需要有人指點吓 感謝！！